見到新同學好靚女 點開口溝好

我想直接D
I want every night sleep with u
呢句點睇
真心話用英文講真心D

算啦屌你

May i 溝you?

How much 1Q

如果佢答No 點算

No la 我窮
我想free Q/1lunch price 1Q

屌你啦

照下鏡先

May I have your number?

直接強姦

我靚仔

試過
佢話no
所以今次想直接D

浪漫d
I wanna wake up with you

令女！受唔受溝
送埋花包佢冧死你

好似唔係幾好

Ok wo 後日trytry

仲話自己靚仔

電話number都唔肯比 知咩事啦

直接走埋去揸佢對野

佢應該get 唔到意思
今次唔同

我想England 風小小

平胸港女嚟

冇波算咩女人

香港D女人10個有8個平

Are you free tonight?

唱出黎

唱 God Save the Queeeeeeeeeeen

hello~

中秋果晚，約佢出黎喺月亮底下同佢講今夜月色真美 。如果咁都唔明，咁就

不要暗戀

你唔好同我爭啦！！
佢成日對住我笑
佢係我架！

me want to chakalakalakalaka boom boom in you

shall we have a baby?

圖？邊間？我可能識呢

Hey baby!
Me see you five minutes ago
Me love you long time

我真係好鍾意你 受唔受溝啊

I love you!
Please be my left hand!

HEY BABY

你天生下體係咪有個直徑大約五釐米嘅傷口？
唔介意嘅話，我今晚可以幫你填滿佢

我幫我同學問

I have monstrous penis, would you try

6/10

what 7 you say ar
係are you free tonight ,然後等佢回
再答 我4公斤收到

4公斤?

又係你條評分撚

有冇英文版

iphone自己彈字睇唔到就咁出事

唔想呃佢